---
title: "baguntundhi nuvvu navvithe song lyrics"
album: "Athidi Devo Bhava"
artist: "Shekar Chandra"
lyricist: "Bhaskara Bhatla"
director: "Polimera Nageshawar"
path: "/albums/athidi-devo-bhava-lyrics"
song: "Baguntundhi Nuvvu Navvithe"
image: ../../images/albumart/athidi-devo-bhava.jpg
date: 2022-01-07
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/SQEHUKee270"
type: "love"
singers:
  - Sid Sriram
  - Nutana Mohan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baguntundhi nuvvu navvithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baguntundhi nuvvu navvithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baaguntundhi oosulaadithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baaguntundhi oosulaadithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baaguntundhi gunde meedha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baaguntundhi gunde meedha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Guvaalaaga nuvaa vaalithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Guvaalaaga nuvaa vaalithe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baguntundhi ninnu thaakithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baguntundhi ninnu thaakithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baagunthundhi nuvvu aapithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baagunthundhi nuvvu aapithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baagunthundhi kantikunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baagunthundhi kantikunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaatukantha vontikantithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaatukantha vontikantithe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baagundhi varaasa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baagundhi varaasa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neemidha koopam yenthundho thelusaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neemidha koopam yenthundho thelusaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laaliste thaggipothundhi bahusaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laaliste thaggipothundhi bahusaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye manaasu premaa baanisa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye manaasu premaa baanisa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eithe bujjaginchu kuntaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eithe bujjaginchu kuntaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninne netthi nettukuntaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninne netthi nettukuntaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve cheppinaattu vintaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve cheppinaattu vintaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheeli cheeli jaalichoopave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheeli cheeli jaalichoopave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaadi cheseddhaam pedhavulaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaadi cheseddhaam pedhavulaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mudiveseddhaam manasulaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mudiveseddhaam manasulaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhachesukundhaam maatalaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhachesukundhaam maatalaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhochesukundhaam haayini
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhochesukundhaam haayini"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaadhantanenti chustu nee choraava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaadhantanenti chustu nee choraava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaddhanna koddhi chestaavu godaava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaddhanna koddhi chestaavu godaava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee nunchi nenu thappukovadam suluva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee nunchi nenu thappukovadam suluva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kowgillalloki laagava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kowgillalloki laagava"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammo nuvvu gadusu kadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammo nuvvu gadusu kadha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anni neeku thelusukadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anni neeku thelusukadha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ainaa bayaata padava kadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ainaa bayaata padava kadha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paadha paadha yenthasepilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paadha paadha yenthasepilaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veliveseddhaam veluthuraani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veliveseddhaam veluthuraani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paripaaliddhaam cheekatini
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paripaaliddhaam cheekatini"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pattinchukundhaam chematalani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pattinchukundhaam chematalani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chuttesukundhaam premaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chuttesukundhaam premaani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvemo peduthute thondharalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvemo peduthute thondharalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalona siggu chindaravandharaalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalona siggu chindaravandharaalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhangaa sarduthu naa mungurulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhangaa sarduthu naa mungurulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moosaavu anni dharulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moosaavu anni dharulu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konchem vadhilante ninnilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konchem vadhilante ninnilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mottham jaaripovaa vennela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mottham jaaripovaa vennela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vere dhaarileka nenilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vere dhaarileka nenilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bandhinchaane anni vaipulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bandhinchaane anni vaipulaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baguntundhi nuvvu navvithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baguntundhi nuvvu navvithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baaguntundhi oosulaadithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baaguntundhi oosulaadithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baaguntundhi gunde meedha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baaguntundhi gunde meedha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Guvaalaaga nuvaa vaalithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Guvaalaaga nuvaa vaalithe"/>
</div>
</pre>
